緊急！入黎簽聯署！有個今日到期，仲差好多呀！

【 以下美國白宮聯署未夠 10 萬人聯署！簽完後，記得在 email 裏 click confirm。請在社交媒體洗版廣傳 】

請求美國向北京施壓，停止製造白色恐怖
(尚欠 8 萬 5 千人聯署，9 月 19 日截止。)

請求美國制裁香港警察
(尚欠 8 萬 9 千人聯署，9 月 30 日截止。)

請求美國派美軍拯救香港巿民
(尚欠 6 萬 3 千人聯署，10 月 11 日截止。)

請求美國拯救國泰航空，保障經濟自由
(尚欠 8 萬 1 千人聯署，9 月 21 日截止。)

請美國政府向中華人民共和國追討清朝國債
(尚欠 3 萬 6 千人聯署，10 月 4 日截止。)

請美國制裁香港地鐵管理層
(尚欠 2 萬 4 千人聯署，10 月 6 日截止。)

推